唔玩路軌

黨鐵自己會炒車ga la,唔洗助佢一臂之力既，亦都唔使比子彈對家
想人唔撘黨鐵姐，唔係想撘黨鐵既人死掛，我地既目標係贏，係咪？
一個唔好彩/黨鐵容許出軌發生，就變恐怖主義ga la
政府開心到不得了，國際都幫唔到，到時唔gg都唔得ga la,諗諗佢吖

Good evening sir 祝阿sir同你全家人死清光 早日滅門